---
title: "Fate Masters Episódio 31 - Fate Masters Analisa: Templo Perdido de Thur-Amon"
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2017-07-24 11:35:00 -0300
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
 - Fate-Masters-Analisa
 - Templo Perdido de Thur-Amon
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Luís Cavalheiro
 - Rafael Sant'anna Meyer
podcast_time: "46min"
itunes:
  duration: 46:32
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters31AnalisaThurAmon/FateMasters31-AnalisaThurAmon.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters31AnalisaThurAmon/FateMasters31-AnalisaThurAmon.mp3
     size: 58719537
iaplayer: FateMasters31AnalisaThurAmon
related_links:
- text: Templo Perdido de Thur-Amon
  link: http://solarentretenimento.com.br/loja/o-templo-perdido-de-thur-amon/34-templo-de-thur-amon.html
- text: Ghost Planets
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/198258/Ghost-Planets-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
- text: Daring Comics
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/173130/Daring-Comics-RolePlaying-Game
- text: Daring Comics
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/173130/Daring-Comics-RolePlaying-Game
- text: Jadepunk
  link: http://pensamentocoletivo.com.br/2015/08/12/bem-vindo-a-jadepunk/
- text: "Fate of Damned (Adaptação de Vampiro: O Réquiem)"
  link: https://www.4shared.com/office/vHi8x7-Oei/Fate-of-the-Damned-13.html
- text: Secrets of the Cats
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/134533/The-Secrets-of-Cats--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
- text: Bukatsu!
  link: http://solarentretenimento.com.br/loja/rpgs/52-bukatsu.html
- text: Masters of Umdaar
  link: https://www.drivethrurpg.com/product/155458/Masters-of-Umdaar--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
- text: Projeto Memento
  link: http://solarentretenimento.com.br/loja/rpgs/15-projeto-memento.html
- text: Psychedemia
  link: https://www.drivethrurpg.com/product/142732/Psychedemia--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
- text: Gods and Monsters
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/150889/Gods-and-Monsters--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
- text: Sword and Wizardry
  link: https://adrenalinarpg.wordpress.com/2010/07/13/swords-wizardry-rpg-old-school-gratuito-e-traduzido/
- text: Old Dragon
  link: http://redboxeditora.com.br/od/
- text: Black Hack
  link: https://the-black-hack.jehaisleprintemps.net/brazilian-portuguese/
- text: DCC
  link: http://newordereditora.com.br/categoria-produto/rpg/dcc-rpg/
- text: Andromeda
  link: http://www.drivethrurpg.com/product/202271/Andromeda-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
- text: Numenera
  link: http://newordereditora.com.br/categoria-produto/rpg/numenera/
- text: The Strange
  link: http://newordereditora.com.br/categoria-produto/rpg/the-strange/
- text: 7th Sea
  link: http://newordereditora.com.br/categoria-produto/rpg/7o-mar/
- text: Call of Cthulhu
  link: https://www.chaosium.com/call-of-cthulhu-rpg/
- text: Rastro de Cthulhu
  link: http://www.retropunk.net/editora/rpg/rastro-de-cthulhu/
- text: Savage Worlds
  link: http://www.retropunk.net/editora/rpg/savage-worlds/
- text: Kuro
  link: http://newordereditora.com.br/categoria-produto/rpg/kuro/
- text: Akira
  link: https://pt.wikipedia.org/wiki/Akira
- text: Alien - O Oitavo Passageiro
  link: https://pt.wikipedia.org/wiki/Alien
- text: Paranoia
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/Paranoia_(role-playing_game)
- text: Toon
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/Toon_(role-playing_game)
- text: The Forgotten Temple of Tharizdun (inspiração de Thur-Amon)
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/The_Forgotten_Temple_of_Tharizdun
- text: Event Horizon
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/Event_Horizon_(film)
- text: Elric
  link: https://en.wikipedia.org/wiki/Elric_of_Melniboné_(novel)
- text: Fate Masters Analisa Ferramentas de Sistema
  link: /podcast/FateMasters29-AnalisaFerramentasDeSistema/
soundtrack:
- music: Ambient Pills
  artist: Zeropage
  link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
- music: Ambient Pills Update
  artist: Zeropage
  link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
events:
  - time: "00:00:10"
    text: Justificativa pela qualidade do áudio
  - time: "00:01:52"
    text: Abertura e comemoração dos nosso 100 assinantes
  - time: "00:03:33"
    text: Apresentação Inicial do Templo Perdido de Thur-Amon
  - time: "00:06:35"
    text: Comentando sobre o estilo das aventuras clássicas de D&D, na qual Thur-Amon se inspira
  - time: "00:08:29"
    text: Sobre o texto da aventura
  - time: "00:12:23"
    text: Explicando um pouco sobre a aventura e suas Artes
  - time: "00:16:48"
    text: Comentando as poucas mecânicas de Thur-Amon, como os Aspectos Negativos e o Fractal para os Monstros
  - time: "00:27:45"
    text: Aproveitando Thur-Amon, onde invertermos a milhar do Analisa e comentamos onde utilizaríamos Thur-Amon
  - time: "00:37:02"
    text: Rankeando Thur-Amon, com uma grande surpresa
  - time: "00:42:15"
    text: Considerações Finais
episode: 48
---

Nesse Fate Masters a equipe completa de volta a ativa analisa mais um dos Desafiados do Destino. Por Rafael Beltrame, o Templo Perdido de Thur-Amon, uma aventura para Fate, mas muito focada no estilo do _Old School Renaissence_, como o apresentado em jogos como DCC, Black Hack, Sword and Wizardry e o nosso querido Old Dragon. Falamos sobre o tom, sobre detalhes da aventura, e sobre como aproveitar a mesma em qualquer um dos diversos cenários de Fate (e fora dele).

E o Fate Masters tem 100 assinantes! Obrigado a todos por seguir e ouvir o Fate Masters, mesmo com os problemas de áudio e nossa periodicidade esporádica (o famoso _Vai sair quando tiver que sair_). Vocês são nossos heróis!

![[100 ouvintes! YAY!](/assets/100ouvintes.jpg)](/assets/100ouvintes.jpg)

Abaixo segue nossa atualização do Rank dos Fate Masters Analisa

| **Posição**  | ***Cenário***                                      | **Mr. Mickey** | **Velho Lich** | **Cicerone** | **Média** |
|:------------:|----------------------------------------------------|:--------------:|:--------------:|:------------:|:---------:|
|  **1**       | [Masters of Umdaar][fm-mou]                        |    5           |       4,5      |     5        |   4.83    |
|              | [Chopstick][fm-chopstick]                          |    5           |       4,75     |     4,75     |   4.83    |
|  **3**       | [Templo Perdido de Thur-Amon][fm-thuramon]         |    4,6         |       4,75     |     4,75     |   4,68    |
|              | [Jadepunk][fm-jadepunk]                            |    4,8         |       4,75     |     4,5      |   4,68    |
|  **5**       | [Bukatsu][fm-bukatsu]                              |    4,75        |       4,5      |     4,5      |   4,58    |
|  **6**       | [Atomic Robo][fm-atomicrobo]                       |    4           |       4,5      |     ----     |   4,25    |
|  **7**       | [Atomic Robo: Majestic 12][fm-atomicrobo]          |    3,5         |       3,5      |     ----     |   3,5     |
|  **8**       | [Projeto Memento][fm-memento]                      |    3,5         |       3,75     |     2,75     |   3,33    |
|:------------:|----------------------------------------------------|:--------------:|:--------------:|:------------:|:---------:|
|              | [Ferramentas de Sistema][fm-FerramentasDeSistema]  |    4           |       ----     |     ----     |   4       |

Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>

[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
[fm-mou]: {% post_url 2016-10-10-FateMasters21-AnalisaMastersOfUmdaar %}
[fm-bukatsu]: {% post_url 2016-09-04-FateMasters19-AnalisaBukatsu %}
[fm-memento]: {% post_url 2016-11-17-FateMasters23-AnalisaProjetoMemento %}
[fm-atomicrobo]: {% post_url 2016-12-14-FateMasters25-AnalisaAtomicRobo %}
[fm-chopstick]:  {% post_url 2017-02-13-FateMasters27-AnalisaChopstick %}
[fm-jadepunk]:  {% post_url 2017-05-04-FateMasters28-AnalisaJadepunk %}
[fm-FerramentasDeSistema]:  {% post_url 2017-06-26-FateMasters29-AnalisaFerramentasDeSistema %}
[fm-thuramon]:  {% post_url 2017-07-24-FateMasters31-FateMastersAnalisaThurAmon %}
[fma-chopstick]: {% post_url 2016-03-31-FMA11-Chopstick %}
[jogada-jadepunk]: /podcast/FMA9-Jadepunk/
[marak]: /personagens/Jadepunk-MarakSaeran/
